秋葵屎先係屎中極品

呢排行過街市，口多多問下阿姐有咩當造
阿姐話初夏既秋葵最靚，有益健康 又乜又染
好似仲話咩食左碌鳩識轉彎
我份人又冇咩所謂，見阿姐落足嘴頭
平平地咁買左$20，已經有一大堆

番到屋企就好似煮菜咁，加鹽加油 淥佢一陣
再整多個酸辣醬汁，加多枝大青島
一邊R住肚腩，一邊睇愛回家

第一次食秋葵，又幾過癮
淡淡清新瓜味，口感幾爽
而且入面d籽幾有口感
但尾部 尖端有點苦
切開會有少少黏液，應該是精華黎

點知半夜訓訓下極肚痛
未落床已經痛到彎哂身
好彩屋企細，但到廁所門口已經feel到括約筋抽蓄
即是二邊屎忽係咁震
一除條褲 就好似跑馬咁，d屎係咁衝出黎
爽撚到震
成件事唔洗二分鐘
感覺個肚好空虛
但係個人聰明左，行路又快
好似係
最緊要發現到d屎有一粒粒白色秋葵籽

屌你老母！
又要睇又要block

我決定每星期食一次

有圖

大哥 你都屙左幾撚多下...

其實係好滿，下面仲有好多

應該係你未煮熟...

痴線

點會

咁大個仔都是第一次柯咁多

可以搵隻手指探下個屎眼 應該充滿秋癸液好順滑

呢樣真！
抆屎果陣，好似朱古力咁綿
順！滑！不留手！

咁你唔爭在奶埋 應該都係秋癸味

秋葵朱古力味雪糕

下次推介你挑戰芒果屎
原汁原味

好健康

好撚勁 痾咁多

樓主條腸有幾長。。

平時d屎量都算多
但今次特別勁